巴巴京東跌乜尻

其實柒婆個份野我無諗過會令d巴巴京東跌
乜咁撚on9因為佢呢份野而睇好?

未入得港股通呀嘛

有排跌

d錢去返美股

我知
入係bonus升快d
唔入都唔駛跌丫
加上京東咁多利好

唉

年尾個個都收水 無利好點keep住破頂？

大陸西

我正式宣佈 最強股王 阿里巴巴 終於要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

駛唔駛因為今日個所謂法案跌到咁

未跌完 京東應該返300-310 巴巴返245-250 245再穿隨時打回原形

係咪要走佬定等好

財仔賣老婆all in啦，支那股唔中既咪等下世囉